美股認真討論區CCV

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

個市妹完未？

快跌

儲緊力升？

即刻走左隻sqqq先 似想升

妹下典下

妹緊上去

納dee今日轉左幾次燈

今日唔升都係聽日升番
轉身要快

BA BRKB V

3點幾就知道
到時彈上我都散水了
迫害我成晚屌佢老尾

呢排個市咁悶 開定多個美股户口遲下撈底算

比你講到淆
6/19 SPY put

4月spy put
220蚊差小小到價

咁遠唔驚啦 唔洗太在意一晚兩晚既發展

AMD又搞咩

撚狗市賺幾百去食飯算

升你老母臭閪，落返地獄啦

4月都可以 但我會放左佢 費時硬食IV crush

通常我賺到會封利是比執紙皮婆婆，雖然都係廿蚊廿蚊

BA跌番落黎100就開個call俾佢
一出package佢一定上番150

大部分Q1 earning report都係4月尾出
包括DIS 大家搵個好時機識落put喇

點睇得出

dis Q1唔係出左啦咩...

有撚用咩，已經反映左預期（好似係）

trump今日有咩行程

呢幾個星期俾仲班貪心既基金佬炒起左
就無人記得每間公司其實都收緊皮
無限QE 0 interest rate = 無限bubble
我見個市recover番仲唔爆盡margin去玩musical chair

CCL直衝 , 又可以出片了

突破500
跌600

18000鐵底喇
無限QE已經收左空軍皮

好懷疑腩仔係咪其中一個ccl莊黎
隻莊玩到呢隻股出神入化 L到d空軍懷疑人生

多謝腩仔幫埋我隻RCL

💎 ✋

仲FF 18000係鐵底收市一棍就打穿你啦

見到amd就心煩

個市妹妹下，好難玩

買返罐可樂飲下先

快D打穿

屌佢老味 都無船運作 今日仲升升地 咩道理

3:50 大大力穿

又轟落去

ccl借船比侵做醫療船
應該都係得呢個消息

改裝做醫療船 實升

東京奧運推遲到2021

聽日似要反彈wo

陰公 sdow早左走

大家訓晒?

美國幾時投票 泵水

妹下妹下大家都冇咩心機睇了

投完啦，fail

唔撚係呀
即刻放哂去先

等睇聽日仲有乜消息可以出

無限QE埋隔離國家

睇嚟今日都係咁上下
之後都係繼續慢慢跌

妹下妹下

我估聽日又升番日

向下阻力好似好大

個市好似穩定左
要反彈了

跌唔到落去，聽日可能真係彈一彈

消化左，要大插要再等機會

仆你個街燈撚到，一講即刻跌

升緊wor

唔會再大插啦，準備轉牛軍了

尾盤抽升咁多

跌咁少.......
暴力救市成功
諗唔到有咩消息可以跌了

美股真係淨玩尾15 mins就得

爆升

空軍收哂皮

納指轉色.....

聽日開始發大財

收市前又拋售，跌返百幾點

最後個棍

下次都係斬手尾市先開position

大户推高完最後又拋售, cls

美國佬死快D,係跌就爽爽快快

睇最尾15分鐘就得
得15分鐘時間操作

2:45 - Might sell calls EOD. Looks like a lot of positioning for another leg down before going back up.

It's pretty common to shake things out in order to make people to sell positions. Just FYI, I do intraday trading. If you can't, just wait for EOD for the next positioning.

3:05 - Seeing a massive short on gold. Large amounts of calls on treasuries. And extremely large positioning for more shorts on SPY/SPX.

Will flip into puts.

Lot of people keep DM'ing me. I'm only going to do this once.

That said, I'm going back into puts. Just goes to show how tricky the game is.

3:45 - As more shorts cover, going to sell the calls and then flip into puts around the last few min of close.

之前WSB個post

冇追po，想問Roku咩事

臨30分鐘前入左tvix 450蚊
諗住博佢插到飛天

我475入左 仆街

跟NFLX升。

你地咁勇...

過唔過夜好

會過夜？

幾多止蝕

都幾好野 標普成分股竟然係CCL 同RCL升最多

改裝醫療船真係食呢條水食到應

今次真係FREE MONEY

不得不承認，呢一招真係好絕

蝻哥又贏

隻野盤後插到落300
半夜掛單個d仆哂街

SVXY

有冇news 做乜狂升
改得黎都完咗啦

呢到係咪好多人近put Dis

Dis 見底了

大爆升

癲佬諗住reopen businesses in the US after the 15 days of social distancing (下星期）

source?

Task force briefing

唔會掛 點睇都未咁快見底 但近put既就擔心變廢紙多d

5月中 好擔心

冇事了，小回調已完

都係係句
今晚千升

終於走哂啲蟹貨

佢講左咩

跌就少少 升就升多多
唔玩了投降

我知錯啦
以後唔put AMD啦

又話無限qe

價值投資

LMT做咩事盤後升5x%

RTN成89%

美帝南海射野？

最後一個trade5 股
呢排成日都有人mark高勁多買貨

呢排特別多 亂鳩出價嘅事情

特登做價引多

道期到底有卣一日係 收市唔拉升？

有邊一日

納指好硬

今日啲外匯突然行得好慢

BoJo宣布英國全國封鎖

呢排玩開千升千跌
妹下妹下好冇癮

交易員㩒錯制啦應該

兩隻軍工股都㩒錯制

商品三寶築低中

仲有range入面wor

見底

唔put DIS啦你老尾

投資大佬阿克曼空轉多，關閉所有空頭頭寸 已買入25億美元股票；
知名對沖基金潘興廣場的首席執行官阿克曼周一表達了對市場的樂觀態度，宣稱其已經關閉所有空頭頭寸，“100%做多”，押註市場覆蘇；此前他曾稱，“地獄即將來臨”；據報道，阿克曼在過去10天裏買入“價值25億美元的股票”

爆升地獄來了，準備好掃貨未

可以臨尾咁mark up 架咩

呢幾日特別多
mo都升左4成

熊友咁sad做咩 而家升好多咩 今日咪又跌返

DJF升緊400

無喇，仲有雞偷？ 宜家無限課金點鬥

依家d options 真心難玩到爆 就算估岩方向佢係到妹下妹下都被IV crush
放埋d四五月既就入多d長put, 跟唔中玩下末日 call/put 過下手癮算

點解仲要發TVIX夢

唉算啦，呢個位都仲有d機會返家鄉既
堆八百幾以上就肯定拜拜

我係做住短short頂住堆遠put
Fed + donald pump合體技 睇怕都係淡友呢排日日要硬接

短期spy 213應該唔會成真了吧

美匯跌 各國貨幣開始升番

爆升 今日千升 第一站睇25000

係咪已經見底左？定係要等多半年先好入正股坐

琴日忍痛走曬9成put 等於上個禮拜白做
屌你老母賭場股

你得償所願呀
插到得翻331

BTW其實我落左一d
希望今晚冇乜野拾返少少

暫時都睇唔到仲有乜野佢地會驚，連默克爾中招都乜事都冇

我仲有6月put係手...
睇怕都要坐番陣

無限資產購買大絕, work既話 尋日係升3000 點up

靚股其實跌唔落太多cash .

除非個市絕望，唔係好難有清倉價

成班會唔會太鐘意賭VIX但係又唔見人直接賭future

tvix又要食溢價又要食震盪時間損耗
當佢牛熊咁玩都on 撚 9

熊友退場，吽吽全面進場

一齊坐下先

我4月尾
但渣住4月頭LC

之前升得仲快過TSLA以為錢好賺
講左好多次跌一半係可以即刻發生

不過我都估唔到快成咁

long side 你點買都輸呀
隻隻iv 升到超高，日日熔斷價到你到期個日
點等？

短call?

btw pm 係咪禁左錯制
33%

完全係tsla之軌跡

有啲67月個股put
同時又有4月so call

有位就走啦 而家好難玩 美國用起碼十年經濟都要同你chok個市上去 淡友夾撚死

搵岩位入得唔得 個市睇落就黎定翻d

5月中唔驚啦 你話呢星期/下星期就話啫
係驚都amd put 驚先 唔撚識跌

其實琴日pm 開市個價真心屈機
8.1 % 息

宜家係玩少量sp 既機會。 個位差唔多玩少量。

叫左你地amd 唔put得架啦

見到25000 23000 22000 20000 撈貨巴 日日賺

升到18500 時我都忍唔住啦

遲咗賺少咗

我係對返自己堆put做calendar spread

dllm amd
不要再說了
我知錯了

有冇wfh巴打覺得日日係屋企就嚟熔化

想走張LC先 差少少到價

煲劇扮工

me 2

愛國口術? 以前全部靜靜雞

全日開call

今晚彈一彈又可以賣call轉put

初步冇事唔係咩

18定22

想問下spread 開咩價係最好
雖然有max loss 但係我開咁多次spread 無一次得 最尾要開翻naked put/call

唔係岩位既問題
你買otm long 就淨係得時間值加iv

呢樣野本質上係矛盾既，因為時間一長係冇可能長時間維持到大波幅

呢個情景下就算到價都好，你一樣會蝕哂iv 同時間值是但一樣野
個槓桿係一定會小過預期
要解決呢個難題只有兩個方法

一係就買超短期long , 將時間值壓縮到最低，咁iv 就算crush 都好，只要入到價內delta 就會推得快好多，好似上星期4 tsla 爆左上幾十蚊，佢d 400蚊末日call 係講緊30-40倍咁上緊

一係就係中短線超遠價long

但呢兩個玩法都係allin or nothing
係投資角度根本唔算玩法之一

22 不過之後係接11 黎多次free fall

1

其實得指數跌 個股好多已經升返1-2成

你睇返bid ask 價唔好差太遠
一闊個價差你好難追的

咁即係15喎

uber 3成
roku 7成

好彩訓前轉身走

其實唔關期權難玩事，根本錯哂timing

近定遠put? 呢隻真心硬 希望巴打唔係all in 身家

係咪應該唔玩options

呢個時候long side 係失哂先機之餘重要冒比人劏既風險，唔抵玩

不過資金好唔聽話入緊金

如果淨係long 我建議唔好玩
而家係一定要考慮short side 先有勝算
但如果你唔了解short side 運作既話
我一樣唔建議你落場玩

又升
玩乜鳩呀

6月 唔敢all in落一隻

美股比狗賭

今日ZM仲唔pk

今晚求其篤隻買升都贏，點解咁易玩

淨係輸俾隻Tesla 做好就2日跌撚左200
做空就4個trade day都跌唔落 使唔使咁

岩丫 指數跌多左姐

短期底 個股有排彈 逐隻洗倉

點解今朝唔批都照升？ 飛清 睇短期內會上翻25000先再跌？

越黎越似莊股

根本就係 不過個莊走左喇

短底訓身all in 發達
trump 氏力牆

原來uber 用上星期三收市計已經多過5成

今晚劇本係夾到JJ 痛

今買掃d amzn 同amd, 應該幾安全掛

今晚應該大升多晚就玩完利申9估

今個星期好友復仇戰 殺!殺!殺!

肯定未走

無限資金掃完股
掃商品油
睇黎下個月全球航空復飛有望。
有得去旅行了

同一類型，美團一沉不起

開市訓身all in

出手救公司債
好大機會幻想中既公司債爆煲又幻滅了

唔該哂巴打
我睇過片 明short call/put 係點運作 但本金細所以玩唔起 (除左call/put spread)

uber 跌太多姐

臨瞓前幾次想入都唔啱價

如果你本住接貨心態
其實short put 都有max loss

希望今晚隻股到價

召喚Loll巴，美國無限放水後，有無更新個人預測？

期權就係應該對沖風險先係
但好多時心頭大就變左全賭注

唉 今次qe infinity真係痴撚線

下個月有得去旅行，我上網book機票先

今晚一定會跌黎吸貨

淡友應及早轉身

買夠100股未可以開SC/SP囉 無抵押先要多本姐

今晚跌20蚊啦
110蚊左右收貨位

無限放水，打救世人

今日唔all in 星期五25000

有強烈想法我覺得賭係無問題既
但要預左輸哂本金先得

起馬50000 啦
飛巴你睇得太淡

消息市，無得估，如果美國納稅人咁順攤，拎自己錢補貼公司債，抵輸

但FED 同TRUMP可以咁樣撚市
大淡友賭仔轉身慢小小都輸撚死

夾撚到賓周痛
今晚升我就買跌算

知錯了 今日高追先得

美國人無直接拎錢出黎 係FED直接印銀紙救
將條數留畀個孫

今日aytu又點睇 升完定升緊

跟住市場走算
唔想硬頸成晚執一粒糖

無限課金都仲要問，吽吽吽

free money

瞓醒教都唔知琴晚發生咩事
無限qe係咩概念

公司債仲要包埋外國，全世界債美國人埋單

有無人發覺，FED出盡奶力 市場掃股，但市場唔太buy

宜家轉戰掃商品?

大家又唔知buy 唔 buy

無人工加，消費都唔精神啦

唉 D put睇怕今日都走哂佢算

最好笑個市咁好，佢唔沽金

知投資者睇到。

但其身體也成實

燒大量cash嘅公司升唔少
但supply chain依舊係斷

反彈最易懷疑人生

今日zm一定仆街
升市呢d熱炒股死撚硬

其實係最懷疑其他買貨既人既人生

個D 股係底賭既如果入正股。

如 AAL 15 去到12 蚊個日,我仲讚位賣得發，隔日pre market 17 蚊，但之後就10蚊。

無C朗身手既我。

唯有睇住人發達

無限課金 空軍點頂
明明今日都係跌, 但係深V左幾次 跌都仲係輸錢

雖然d put係遠期, 但都唔想玩了

知錯了 今晚到25000 我訓身margin 入市

美國輸唔起經濟
同淡友對賭
知道底牌唔夠玩就出老千換牌

彈個3%驚西咩

買左put 彈3%已經輸左錢了
比狗賭

唔敢做淡咪轉cash，等睇q1估後市

張tesla put 賺冇走到 e 家倒蝕1000美金

Sorry 啱啱出黎做嘢想玩下美股
想問有無書或者網推薦學下嘢

書其實唔洗買
片就睇小楠

屌 你篇長文真係好中
唔係之前long put輸咗幾十個
想拎舊錢來short put算
啲put嗰價爛到

呢鋪輸唔起係真......

佢靚股又係無得輸係真。

宜家連做淡基金都怕美國出事，要做好友。

應該可以坐多陣有平貨。

贊成
賭錢心態應該係要預自己可以輸幾多 而唔係要赢幾多返黎

無限QE咁樣玩同禁沽空無乜分別 CLS

就算個市場唔BUY, 我估都係比好似大陸咁托返上去

利申: 而家50%係淡倉, 上星期買落 琴日諗住都係唔操作 費事連環巴掌 今晚想走了 可唔可以快D開市

痴線50 % 淡倉，你當咗fil 巴係偶像

今晚終於到好友千升

見到琴晚過山車咁跌唔到落去
我動搖了
清哂淡倉

咁算啦 當買個教訓 ame妖股黎

一晚就千升？
隔夜上返19000 咋喎
你最多咪話反彈

AMD唔係妖 只係有人托住

Amzn依家想賣無人商店個技術出去比人用
同當年賣aws同第三方配送一樣
有可能又開左一個新藍海
佢開發市場既能力好過其他幾隻科網好多
好多野都領先其他人幾步去做
但從中搵錢能力就無其他勁

如果有用既話 尋日個市點會咁差 注資都係俾逃生門人走 你估佢真係無限扔錢落黎同你玩咩

升緊6000 點，你報價機出現錯誤定渣現金出現幻覺

指數跌唔過琴晚低位都唔做淡啦

佢r＆d真係好勁

日本擬同意東京奧運延期；
日本首相安倍晉三23日在國會松口，新型冠狀病毒肺炎疫情流行之下，今年夏季奧林匹克運動會無法舉行，暗示東京奧運會可能被迫延期。當天晚些時候，日本共同社援引一名了解日本政府計劃的消息人士的話報道，日本政府將很快通知國際奧林匹克委員會，如果後者決定延期東京奧運會（和殘奧會），日本將接受。

睇怕應該無機會去到12000....

你地幾時會大手入正股

我都係打算今晚清左d long put佢 跟住等多排先再入...

費事咁急轉馱 一陣再死

漫步華爾街

熊友呢轉都搵夠
升返都係輸返dd 姐 係咪

知錯了 清大半lp先

等多排就熊三啦屌

靚股我覺得差唔多做住SP 1/4 注先。

殘股 都係等....................... 無咁賺free money

等睇zm空中樓閣崩塌

又SP 上左癮喎你 好似戒唔甩咁既喂

今晚走417 amd put算

SP 今次係真心接貨

就算係, d put都等唔切啦
再彈 蝕得仲金, 走一走先喇唉 無計

保本 long 真係唔係長做......

同google 幾似，d tech 好wow 但唔識monetise 佢志地

想put 但好撚貴

日本都睇得咁淡…

油價升返，唔係復飛在望，趕緊7月奧運?

又唔敢玩超短期put

幾個鐘無5到10%

安倍支持不住了

抵比人發啦講真
宜家咁快入去買貨果班都係smart

愈黎愈驚
feel到真彈

同散户一樣買大開細
一話延期分分鐘就無哂事

就算做spread揾張long call cover
其實張long call都係貴
同埋你做spread max loss係大過gain
結果個市彈下彈下妹兩妹你點捱
我覺得做來都係冇效益

金，白金鈀金又升到high high 咁似幾星期前景況

無事了......... 組團去日本

手持long put 尋晚跌都唔跌下

道指聽日上30000

重油驚西

又贏

IV咁高 先開， 就算近價LP 都要 正股跌10%先叫有肉做下。

宜家開賭即你睇隻股跌30% 先值玩。

但有幾多隻。

有機會執個D IV仲高到誇張....

壞消息唔怕啦
點都升
你睇外面幾多人入貸

減少不同地區社群接觸
疫情有望見底
升

30000 點........ 油升合理。

開市掃貨

今日升停版

原來錢真係可以醫好肺炎

係

今年 肺炎 災
下年真股災

琴日諗緊 比人打兩巴好過比人一巴打撚死
即刻賣左灑啲put 再換左 6成call 4成put對沖咁玩算
反正大跌市大上大落啲option無咁易比theta減到零

700啦

100% DIS 遠淡

唔洗咁急放晒啲put住 可以留返少少 等星期四美國失業率公布先再決定

我都搵緊目標SP

呢次大跌市本身成個倉升左100% 依家profit得返30% 左右

琴晚冇走到 由+50% 變蝕5%

我都無放, 由+50%得返+5%
不過我利潤注, 唔入肉

一定要買返另一邊hedge
nake死撚硬 呢個市無咩熊123 書本都無出現過呢啲情況 自己做好對沖好過聽人鳩Up

Trump trump 記招話左比你知啦 I don’t want the economy to go down 你班友下個禮拜準備復工 快d死 早死早著 我班frd無事就得

重溫多次THE BIG SHORT
決定 SH D PUT 機會係留比有耐心既人

做返put spread點睇

CMB 定 Tinder ?

The big short發生係2020應該玩撚完

Stonk only goes up

德高望重既Tony Fauci 都比佢滅聲，無人可以阻到佢 make Americans going to work next week

今日千升聽日一定千跌

有錢都無命駛

救市法案下星期二再表決
應該過到

比佢千升多幾日啦順便當熊二式反彈
跟住就放長雙眼睇下數據上個市係咪真係受啦

從來都係全世界為美金(人)埋單

今晚又爆升
淡友慘撚過食屎

公司債又無得爆
唔撚駛玩

英國強制全國禁足令3星期

約翰遜真係cls

笑左

不如直接改道指頭果隻字啦

今朝聽call 聽到傻左 成個腦都係option
屌

英國有機會實行宵禁........

當各國行宵禁，就入得市....

英國人全民在家炒股 又升

戰時狀態
其實係好事
不斷比人偷雞
醫療一定崩潰

台灣新增單日破記錄

全球宵禁一個月，其實 一定work

輪落玩，睇黎大家都幾鐘意肺炎

台灣同澳門已經做得好好

美國: 封城
強國: 出門卷
英國: 禁足 唔洗旨意出門
英國超支趕美

自私L 送大家一程

台灣都破紀錄

咁樣的確可以強制結束疫情 不過呢種係經濟七傷拳

有d 似2018
d 大股升左正成先發現已經脫離底部

美國如果一早用，宜家係30000點了

不過我覺得都係要睇疫情

其實經濟點都傷，傷1個月，好過無了期都傷落去

投資睇長線唔睇疫情。
當地球消失，stonk only goes up

可惜美國巨輪要重新運轉了

都要其他地方配合既
如果唔係搞到好似香港咁 比輸入個案黎個霸王回馬槍就真係喊都無用

咪當放多左個長假
跟住逼員工強制消al +無限ot趕工

完左呢單野 美國工廠要開機啦 個個一定要返去開工廠

失業率升硬
有wsb 巴打話加洲失業救濟申請由平時2000幾日升上18000

2007 年第四季
政府救兩房。
Housing market can't be crushed.
08年 what's going on .......

強國內房房債如果美銀有入手，就相反

好偉大

Qe全民退休好過啦 返工做乜

短期內回升20000？

今晚

AI 養全人類，返工讀書，長知識，傻的嗎

this is what I think

認真 佢敢咁玩
再加無限qe
真心work

18萬先講 4千萬人得萬8申請

買左牛等食

依加好似就係行緊呢步gogogo

Mum
Am I blind ?
That's similar to 2018 , shud be bottom.
Trump trump we trust.
That's the only historical data that i know
stonk only goes up

下，上個禮拜都30萬

go得越上
落得越大

睇呢到就知無哂事，三幻高高高

咁唔係仲好咩

The time is different, cow

手持put既巴打等星期四

訓身all in 今日睇大奇蹟日

咁低要求？無四幻唔收貨

三幻再四幻

支那仲癲過美國
好多廠家走佬
兩個禮拜前仲復工請人
宜家成間廠空哂

加州wor

TVIX@8XX
愧對賭仔之名

有人960買左等上1300架

1923 Germany inflation shud be fake history

你岩 自膠

加州14號都係接近6萬到姐，不過應該好快破十萬

聯邦勞工統計局（U.S. Bureau of Labor Statistics）最新的報告顯示，截至3月14日的一周，5萬8208名加州人申領失業救濟金，一周增加了34%，與去年同期相比增加了42%。

唔洗驚啦 QE炒股都賺人工有突

咩基本面咩技術分析哂氣啦
2020年新時代
一齊學牛叫

好似兩日都停左係12蚊，無再升

新手幾萬蚊本，用致富 定 富途 平d

吽吽吽

are we going back to 2007 ? or 1980s Japan Housing market ?
Similar strategy at that moment, all in in properties. ignore the work.
Jobs and economic activities r nonsense

改左醫療船，隻船仲點用得返

更安全，隻船有好靚醫療經驗，張CV 升值

放曬啲四月put，其他strong hold，最多無曬所有profit

用完之後改返做遊輪

停擺一個月同呢家停擺到無了期
我寧願前者

All in 左9成幾身家

落cash

但要全球一齊做, 有先有後就無限loop

你輸咗成萬點係cash , tsla 由 850 輸到425

你地成班賭徒

知唔知現金係唔值錢，每日偏值10%的，你地賭咁大

科技股升咗30 % CCL 升咗70%

你地班渣cash 賭徒肯投降未

尋晚放哂指數PUT同INVERSE ETF, 今天入返期轉用期代替
終於唔洗再理中間波幅, 唔洗驚呀婆市蝕價蝕IV
剩返幾隻個股PUT同佢鬥長命

空頭機構咁有愛心同大家講見底啦
完全感受到神愛世人

用ib 既巴打 , 我岩岩用usd 換番曬做 hkd , 係咪都要等T+2先可以拎番出黎 ?

準備好今晚All in

CL 一桶平過可樂，我想買返黎當初榨橄欖油用。
初榨橄欖油1L 都成70HKD
CL 抵好多
人食完，跑步仲快過保特。 2021年參加日本奧運都仲得

點解你會知架

航空業/製造業/能源未用得住。
家庭食用就用到，啓動全球人類食用需求

spy

1股賺成 422 蚊

麵神連道期都燈到

其他正股大跌無耐就走哂
靠賭tvix追到淨係蝕呢千零蚊咁濟

明明tsla 850 救全倉

搵個股做啦.......

屌又話佢近期破燈

個post痴左線

兩萬幾倉走淨呢千幾賺到fat fat

屌你老母計劃經濟

支持，用CL沖埋涼

但係我琴日call spreads AMD已經到左價呢 升多兩蚊俾人行權都似

呢排又燈返

昨天cut哂D大部分put

唔講以為支那肺炎已經消失左係呢個地球上

c巴一齊做好友

前排開始分注入 但仲有60% cash
疫情未見回落之前應該冷靜少少

巴打識得應用，平過馬油

我cut淨一隻

昨日21至22蚊都入左d

今日又係撚狗，唔上唔落

唔托翻高d邊有位佢沽

見到咁都唔食左先真係on99了

無限QE + 0息時代 = 孫GG

巴打們點報署 美國已經玩無限qe 開始分注入定繼續strong cash

兩雙軍工股升咗一倍200變400，準備ww3

繼續狙擊MA

屌你 8百幾蚊本仲HOLD緊

明明你都有追PO, 叫左好耐清正股, 搞乜呀

我呢D long put走唔切就話姐

咁山頂都買到

冷戰時期可能得，依家應該會無藥食

ba 都追抵輸啦

有無人可以share下點樣調整 對於個倉波幅上落既心態

而家個本愈黎愈大, 跟住個 +- 數既差距又愈黎愈大

如果連續幾日見到減一兩萬就睇到好心痛 明明都係佔total 幾%

計% 又無乜野, 但計實數就覺得好撚多...

利申: total equity ~60萬, 平時洗費唔多, 唔食貴野, 所以都算係慳家既人

好矛盾

邊有人睇實數

驚春咩

HKD咋

2萬幾倉走淨千零無乜所謂
唯一想揸同見2就溝

打仗，升

3股就收番埋啦

淡友都要轉好友
冇哂佢辦法

nvidia 今晚係咪出keynote 有冇人想玩兩手

我擺都係想講比飛巴偷窺姐

要轉做好友了
不問價入貨

升就一定唔會升得多架啦, 但跌都係

佢一野出到無限QE, 跟住又一堆救國救民政策, 出到聲話會幫手頂住D債市

點樣可以跌到好似上星期或者之前既速度?

我當然係想佢繼續跌啦 但出到大絕咁款, 我地一直諗緊既資金斷裂 而家政府頂到幾多 我唔識睇....

d put 4月17既比較多, 仲要本身D IV都咁高, 我講緊係再早一排買既都縮到傻

不過我都打算好似有巴打提就話出埋失業數據先....

翻工hedge 啦喊都無謂
用生命硬接

如果個心理壓力太大就拎返d錢去穩定既投資啦，無人完全掌握到個市，知道個市點行，你可以做既只係控制風險

1,2個月後差唔多就入

tvix係咪死撚硬

依家睇個市場係得定期係穩定

依家掂到個處女膜就話要無限QE唔比掂咁呀

有無知美國有咩事令兩隻軍工股盤後升咗50%以上

我睇佢橫行返幾星期先

等被人斬啦

開ot 做對沖

死左9成

我無買賣呀 後悔無買咋 諗住有得跌 點知爆升到咁

you never know

天天都開

尋日搵左d call put
iv 太高無玩到

就個人感覺

Apple既研發係用ios做核心
目標係擴大apple稅
主要係打消費者市場

Msft 主要係瞄準企業市場
用auzre +window+ office等
用賣生財工具既方式收錢

Amzn就用物流網+aws去發展新服務
睇到有潛力就會投資發大來做
成日鐘意跨界競爭
用新技術打入人地市場

Google 鐘意乜都玩啲
又推出好多免費服務 但都無乜錢賺
基本上係用廣告賺既錢去貼其他玩具
等佢有日扑中唔知咩發達

Facebook...
我都唔知佢有乜新增長點
可能想係whatsapp 加廣告

磨都磨死哂

用9倍注碼一野溝淡
再升少少就平手走

9死有1生既
我都答佢9成姐
有咩唔岩？

買中邊都會輸
邊個賭

媽咪，阿仔輸到返唔到屋企飲湯

LMT有人買左5股扯高咋wo..

擺明禁錯

fb有出crypto
不過都係廢廢地
fb主力係賣客data

道指升緊慶祝確診人數過4萬 今晚萬升

SOXL買得未？

咁嘅話 之前ba都好似試過

金偷偷地上返1600

琴日D金價

油都爆升

its just the flu
繼續掃貨今晚唔億升都難

Fed takeaway:
一級市場信貸便利
-ig公司可以直接問fed借錢 (0-4年maturity)
-1% fee
-可以遲還本息6個月（公司唔可以派息buyback)

二級市場信貸便利
-市場直接買ig bond(0-5年maturity)
-二級市場買 ig bond etf(board exposure ig,no maturity limit)<~ average rating ig唔知得唔得

10%issuer limit cap =>最多買4700-5700億美金
Hy issuer 出 ig secured bond都買得

基本上話你知 你無錢就問fed借錢

想入

真心一問好息巴 無限QE無side effect嘅咩?

有side effect 你睇下日本
但fed 有credibility 所以仲ok

全民創業借錢啦 人人做老闆 失業率0不是夢

咁其實間間公司都會借盡啦咁

連登人人做老闆

同大陸一樣
返鄉下創業就冇人失業

其實幾時都係但如果驚到訓唔著，都要減注架啦

我認為最主要係沽空資金已經食得7788
佢地都唔係無限金錢，所以市面上既個股會係呢段時間築短底等散戶進場，iv 亦會快速降低
再配合下一輪bad news 轟炸造成終極一跌

咩係ig公司

無力了

WFH困喺屋企亂諗野，係咪應該打多D機塞滿自己時間

打多幾次飛機 攰就唔會諗野

Investment grade

audit狗wfh都無份

呢個個po係米正常返 我冇追星期六日po 有啲睇唔明

各位早晨
港股大升

原來琴晚民主黨無通過

就算無限QE 啲企業都只係撐住 失業率又上升緊 咁嚟緊demand係應該會減少 而家咁升法會升到幾耐
最後個市都只會繼續跌

諗乜先

一齊學牛叫，吽吽吽

係呀 睇個市係咪以為一天都光晒

fb仲有整vr個啲 開發緊新market

咁好息巴點睇後市? 覺得市場會唔會接受呢d measures?

Investment grade公司可以借錢出糧咁咪無人失業
即係政府出糧比工人
等個疫情過去?
我理解有冇錯

各位巴打諗下自己八月敢去旅行未?ACL

我起身以為升諗住實通過左

慢慢等大反彈，之後熊三慢性死亡

無限放水有冇咁有效

成本三十萬，係呢段時間靜係買tvix搵得幾百蚊港紙係咪好廢見個個都put搵好多自己又唔識，唯有100%cash

【美國大爆發 單日增萬宗確診 全球最高】

跟我一齊牛牛叫

其實唔通過都好 demo唔係話唔想relief 但想幫多啲personal 所以有可能下次表決個bill會再大啲 Or 減少比企業 分啲比personal 同細公司

無過都升係咩玩法

ig公司係咪指所有被評ig嘅公司都包括在內

大把人係到輸緊錢唔出聲姐 唔輸已經好過90%既人

tvix好多人倒輸添啦

好彩得幾張put係27號到期

佢無限水，我唔係
對沖住先

我d DIS put啊

又拿第一 升!

油價而家咁低航空股都同時收皮
遲d油價升返咪仆街

K仔有人奶野

臭Dis

睇下今晚咩玩法先

幾時到期

5/15 本身賺緊50% 夾到-5%

有冇熊二都唔知
所以我咩都唔敢做

我剩係估熊市要成半年以上

有幾張遠call 27 到期有無機會大爆發

我都唔知所以想傾下 睇唔透係咩玩法

有啲有嘅

今日應該夾高出貨 聽日就用壞消息夾低入貨
班基金佬邊有反應咁快

係 就係要保失業率 你見啲bank仲出緊bonus每人多1千蚊美金

5月唔怕
可以等

借錢出糧比員工，又唔開得工，你估公司係善堂?

咁救法個熊市有排搞

你估真係唔洗還咩借完
0息都無用啦唔開得工既話

可能迴光返照兩日就插落去

我地partner manger wfh
我就client office

要 all in 了 止蝕啲put

你有profit 已經好過起馬一半人

做雷峰，社會負任

Put左AMD CCL 四月到期 唔知點算

咁遠

睇情況止蝕啊
手足

比翻啲錢我唔玩了

巴打出完金，仲有冇玩

放飛機同打飛機就有你份

啲put係咪應該要走啦

有無巴打有興趣睇blog?
開始左寫blog一個月左右,個blog係屬於我老闆
但署名「燈晨Dunson」個D文係我自己寫
我寫blog個人係真係完全無得益，如果老闆加左Ｄ廣告入個blog大家係可以完成唔使click入去，我只係需要個平台去儲起我Ｄ文
之前比連仔警告我發商業廣告，所以好驚post link,我之前repost得太過份係我錯，我目的只係分享自己血的教訓，希望新手行少Ｄ冤枉路。
如果大家覺得我Ｄ文都有少少道理，希望可以click入去望一眼
大家google「燈晨Dunson」就會搵到我寫D文
最近寫左幾篇:
<<股災降臨,strong hold抑或止蝕?>>
<<圖表分析過去，價值投資未來>>
<<淺談Jesse Livermore>>

睇下先

cuomo之前都講過確診人數增加係因為test得多
死亡率對比其他國家都唔高

企業發債有人埋單，唔代表佢地唔洗還架BOR，大家係咪誤解左呢。
經濟前景唔會好得去邊，企業會唔炒人?
琴晚既一連串動作都只係為左保住中小企融資，等佢地唔會執。

小左違約風險唔會大爆但會分散成小爆

蘋果警世提示

講咁多廢話咪即係bull trap

大家覺得航空股會反彈先
定油價會反彈先

冇錯
但好多人唔明

大家係咪覺得依家係consolidation

頭寒啦 又千升

感覺熊二出來了

而家要轉玩法玩即日鮮

Fed 只可以幫你度過難關 但唔包公司賺錢 你business有問題 點都會死 只係依家死定遲d死
所以美國政府加大開支 狂派錢 等佢地有錢可以消費
thats why walmart amazon個d係咁升

所以只要疫情少過半年 咁只要撐過就無事

其實就算知係熊二，都有啲頭痕點對沖佢啲bounce

沽空左tesla 係咪只能夠盤前忍痛斬倉

日經升得勁過INDU

唔好盤前即刻放 個價一定好高

啲盤後日日都反彈

Pelosi個plan 2.5萬億vs republican 1.8萬億

跟住開市又跌番落去

落重藥保住流動性
企業仲有一線生機頂到疫情完

升埋今個星期先OK?

近put既巴打諗住點? 止蝕定堅持

我都唔知啊

大反攻，今晚+3000

6月中put 應該走一半先

升800 幾點 尋晚反而跌 今日先升 痴撚線股市

push

控制注碼
試下自己的觀察力
贏就多一餐
輸都唔會坐到屁股痛

保留資金
大家唔好瞓身

個市奇奇怪怪咁

好彩今日學埋牛叫，唔係又輸多多

遠離最安全

校長小注做sp

其實都唔係好痛，18000點一年後2009已經返家鄉，2018年已經2倍，長線驚閪咩

重上20000點
衝呀！

仲有5月中 put
今晚call 下對沖

要比學費學牛叫啦

short put
股票升就一筆勾消

賺左少少 想換部android 唔要samsung 有咩揀

唔通要夾高了
大奇蹟日

日股急彈7% 創約4年來最大升幅

東京股市急升7%，創2016年2月以來最大單日升幅，聯儲局無限量寬，加上軟庫急升，都利好大市表示。日經指數收報18092點，升1204點，升幅7.13%。軟庫計劃出售最高4.5萬億日圓資產，股價急升19%。

2020-03-24 14:32:46

台股高收逾4%創一周高位

台灣股市造好，與區內股市跟隨美股期指反彈。加權指數收市報9258點，升4.45%。

2020-03-24 14:30:44

鬥印銀紙
治標唔治本

跌完了

今晚斬曬啲417put佢算
輸5皮野

無錯
而家瞓身同落街裸跑無分別

yup

冷靜d好喎 你有咩野put

全部都閪
jpm mgm ccl hlt
除左jpm好少少其他都輸6成

買長put唔買短
遲早向下跌

請教，尋晚大跌波動大但 VIX 都跌，會唔會係因為好多人放哂 index option 導致 option 價格跌？

iv 縮水縮得都好快

講真美國政府死都要保住個市 點玩 等熊三黎入市算

點會唔接受，佢解決左個最近大市波動ge 根源
後市謹慎樂觀囉，因為我日日睇住疫情data大概知道發展成點。政府policy response都ok 所以唔敢太悲觀
但疫情到peak先會加leverage

另外，疫情底下都有好多強勢股/唔太受疫情影響 同埋上星期大市流動性出問題令到好多資產被洗/斬倉，開始好吸引（at least 1倍以上potential return)

我都揸住d長put
但係呢幾日肯定比iv夾到暈

安慰下我啦校長
88蚊 重DIS put 80 15/5

唔上唔縮得特別快

去到5月可以守

呢堆都有莊襯低吸納左好多 好難再大跌

無限印銀紙 會彈到上幾點呢

韓股高收逾8%

南韓股市升逾8%收市。首爾綜合指數收市報1609點，升127點，升幅8.6%。

2020-03-24 14:44:03

不推文pls

升返哂喇
無事無事

我最怕就係呢D
見底唔會咁彈法 最強既反彈就係熊二反彈
彈到你以為牛市

跌完了，又係時候轉MPF 到股票了

sony 更新多唔多? 同埋多唔多廢app塞住

6,7月更加可以守啦right?

更加啦
我都好多6 7月

遠put真係唔驚 係近put慘d 反彈夾到仆街

近put我都有
好彩唔多

熊二最考功力

啊婆你點玩

有校長一蓆話，當堂安心啲

其實遠PUT都痛

一招無限QE 真係搞到唔知點算，
入又唔係， 唔入又唔係。

一早轉左，MPF同我現金係相反操作

我都滿江紅
但勝在可以等

大多put都是6月,慢慢等

Nflx 點睇
長渣抵屌？

好彩唔係重注, 最多都係輸返呢排既Profit

日本撐唔撐得住啊 無左奧運

Achose巴打出黎
安心晒

財不如急門 點彈我都會strong hold (6/7月put)
唔認為瘋狂QE就problem solved

啲金又上返1600 點睇

梗係有

牛定熊

睇睇今晚咩環境
隨時又係一個局
期指升開市又插
引人盤前入貨，開市夾死人

其實中國最近沒消息去印錢做stimulus便是因為inflation快爆,現在5.2%

如果fed unlimited money 咁print,好快inflation會爆上去,看下點死

同感QE只可以延遲問題
但遲唔到幾多

現在用的xz在taobao買400元hkd二手,平到死

點睇 咁樣bum水法 九成都會超彈 唔知幾時先落番去
手拎sqqq係咪放左先好d 一間來來回回磨蝕晒

Amazon東西到左，比想像中高

可以準備出動

二手唔敢TB,玩咁大

放就梗㗎啦

開市是咪要不問價走put

熊軍埋伏

電話用到便得,其實自z3用到現在都好像沒imporve過,sony機d價格deprecation好快

a巴出現啦
最近集中美國完全忽略左china 原來已經極限inflation緊

驚閪咩 依一年都係熊市

我自己會洗左firmware先用

合埋眼篤隻吽都大賺

有冇人call put都玩?
BA好似CALL得過

中國2008時同全球時要print 4 w億,

現在連stimulus news都沒便知道出問題啦,他咁print錢法食品價格死得

LP

-11.36

金升油升債升股升
即係D現金又去番投資?
呢一浸會維持幾耐呢?

好快升停牌

短期內冇事了
慢趺/磨/慢升都玩死淡友

a 巴d 遠put 諗唔諗住走

乜撚都可以走
就係垃圾DIS PUT唔撚走
大市升佢都會跌

睇唔明x2 有冇高手解答

廢老股又贏

一齊狙擊

有戲睇

G持
PUT爆個雞竇佢

支爆近了 五毛應當悔改

咁多位覺得熊二反彈浪要來了?

狙擊楠哥loll

大家齊上齊落

hold下先啦,現在唯一好消息只是全球fed印錢+出stimulus

但根本沒人有cure/vaccine,同埋根本沒人生產,你印咁多錢只會是pump inflation

我買put是買高左,但記得現在仲是 1st month, 我們drop得仲快過1929,d人依然會是unemployed,好多公司依然是closed,我吾會怕

大家既近遠定義係點先
我近就一星期 遠就最多2個月

可能又係尋日嘅劇本，盤前大升開盤倒跌

之前的swine flu依然在pump高中國的inflation,仲要依然沒cure

sqqq頂多留一晚是常識吧
今日超彈聽日咪會大跌
個個睇個市都唔計數 只係憑感覺
幅圖都俾哂提示大家

佢咁搞只係暫時壓住個問題
佢救到大公司都救唔到細公司
佢用QE都係買investment grade, HYG都係照爆炸

應該大手買入未，03年 sars 4月中見底，依家大市都跌左三成半，油股航空股跌成七八成

能夠睇到n次熔斷同支爆
真係好過中六合彩

我sqqq均價20蚊

我都係pullout左睇定啲再入過put

4月就跌返落18000點以下喇
跌咁多彈小小好正常

其實德國推6000億歐 經濟德定基金無人留意個個淨係望住美國

德國準備用1000億歐去買 公司股票

unemployment numbers出來先high high,你看下現在d esitamte 爆到off the charts

20都個幾月前⋯ 破30都唔放

當全個eu lock down 6000億歐真是好像都吾夠

考驗淡友嘅時間到啦

所以今日千升咪聽日千跌
指數call/put唔洗咁心急落

係德國一個國家淨係買德國公司

賺少左幾多
長揸就hold 1x 2x算喇
聽日搵位放喇 如果今日無跌番落黎

其實如果美國無限qe拖到病毒完左，係咪就直接去返牛一?

到今日仲未睇得明
可以解析下？

問題是euro是好多個國家共用,現在大家一起死

德國要hold埋spain ,italy , france, portugal,greece 一個德國根本吾夠

傳統牛熊理論話，熊三出現因為熊二爆升，但企業盈利跟唔上。

我好期待d unemployment number出來時張chart會是點

Trump仔似係拖
唔連任就有得佢引爆

今晚all in

無限QE應該抵銷唔晒失業率爆昇嘅問題？

你地金魚記憶
邊次救市唔係先拉完一波，再夾返落去

傳統牛熊是好難apply 今次的crisis,之前是d business慢慢bankrupt/shutdown,到最後先有recession

現在是even 你有cash/profit好多都要被shutdown仲要大量人立即被unemployed,真是吾知點

短期失業率會上升 好正常ge事
依家market price in us initial jobless claim係2m人（大部分臨時工)

真是看下us夠吾夠膽好像chine咁玩inflation囉

我正式宣佈800蚊tvix

已正式收皮

諗住35-40先放架嘛本身 又去唔到 尋晚32蚊又冇放到

今晚千升即刻落put
星期四一定跌 星期五妹市到完場殺call put

睇得好撚透，完全係比大市撚過幾次狗先會明

而家磨黎磨去轉左玩QID算

放咗先係自己錢

呢兩日走 最後逃生門
唔千跌 點會有人買sqqq

都說左買6月put坐下來等收工便得

笑死，美聯儲直接請媽咪麵返黎救市仲好過啦

唉 拉就拉啦 我驚西呀！！！！又入番 吹咩

All in 咩貨

今日準備大奇蹟日

夾落幻5先講

講真今次真係好難用以前方法嚟估，無限QE真係唔知會點，唔好Allin啊巴打們

zm

今次QE infinity war啊

近就兩星期
遠就斷月計

Ccl幾時出業績？

ifc見

最大問題係好難估到市場係咪已經消化晒所有肺炎造成影響。掉反轉講，即使失業率爆升到10%，大企好多今季都冇錢賺，全年倒蝕，又可唔可以大跌多一波。
挽反彈都係嚴守止蝕好

老千股就算喇 無肉食喇

ching仲有幾多tvix?

我隻ccl 27號

AAPL Adbe

侵侵應該唔會俾大企債爆，重演08嘅，見佢係咁買企業債

唔等多兩日先

其實個市係平行時空 同外面世界關係好細
你寧願用demand & supply去諗仲簡單
就算外面爆到無人返工 d撈底L都會覺得BA undervalue 無限QE唔會破產 一樣會9沖入去
因為佢地係買未來長揸 幻想會短時間爆番上去

無限QE 只有一個後果就係 investment grade唔會爆 封死左跌穿10000既可能性
但係完全救唔到個經濟 借左都要還 公司無生意又要還錢就會收縮
計在長遠

tvix

但係put都死啦，時間值etc

ZM有人175買左120 股

財散人安樂

Amd 上左下44

TVIX就破300

道理人人都知,但好多時係敵唔過人性的弱點

900入嗰啲真係RIP

業績係零呀

盤前升 盤中回 盤後升 妖股玩法

好彩尋晚放咗dis put

除非佢話佢破產
如果唔係無可能跌穿10底
班莊見幾多買幾多

升joy

一早叫左人小心仲比人串

短期爆升就真係諗多左，見步行步，睇下有無短期築底，摶下10-20%左右熊二反彈可能更佳
嚴守止蝕最多白做，總好過大蝕

琴晚無加錯KO

而家做short put 52week low 一定無事
中左咪當接貨 52week low 蝕極有限

點都唔會破產 10蚊真係抵屌

我都只係講一半，咁快連1/3都冇

呢到到底有幾多人買左dis put

我睇佢盤前升到好高
好難入

但係都唔會大賺 莊玩L哂
寧願買RCL NCLH
CCL玩爛左喇

連登仔手腳咁快 應該一早走哂(好似係)

PUT果D手足走曬未

四月中先到 唔知走唔走好

轉身，好彩無事

及早轉身走哂

V琴日無啦啦一棍上到192？

無限QE格硬造市

由賺40%變左賺14%

校長覺得趁今日反彈加翻幾張6月既spy put底唔底玩 宜家得兩張619 210spy put在手.

等盤中回落入啲玩下算 盤前抽到傻 買唔落手

盤前專買貴貨

逢高加沽 聽日千跌

set sqqq 25入少少

25000 撈到19000 又贏

tqqq 之前41蚊入 仲有冇得升定而家止蝕走

SQQQ 均價20 好想再入貨SAD 長遠睇點都跌 但到時SQQQ磨到唔知幾錢

當局者迷

發達

就返家鄉啦 仲止蝕

未必抵玩
除本身有貨買貴左當溝

英國就開市
琴日入左兩張長put

今日加HOG HYG put
呢兩隻野無可能留到6月

未尋日個市收市升幾日百。

好唔開心
本身賺幾6000, 依三幾日, 輸返4千

長線投資者 又會唔會變波幅投機者。

貪心的小狗

岩岩睇左次the big short
個short都要2年先爆到
無限qe 短期公司債唔會爆
但supply chain 都係斷緊
真心覺得bounce得太假
想出貨比老散多

26蚊冇賣宜家得翻16驚驚地想走又唔訓氣,今晚千升隨時又跌多幾蚊

銀紙同疫苗邊樣有用..

咁可以溝下，再定止蝕
反正可以等

巴打們賺多d

CL家家戶戶全球買黎炒餸用。

平過初榨橄欖油。

個市仲唔爆升

DIS 上返120

08年果次係financial 出事
同埋有支那呢個13億人market
先令到美國回到咁快
但宜家係全球爆
真係搵外星人打救咩屌

邊度120

兩房政府實救的，樓市gogogo

2020版本 公司債政府實救的，股票go go go

如有雷同，實屬巧合

Oxy上緊

失業又如何 全民炒股不生產

琴晚睇住掂500就插, 我SET 495就走人

尋晚悶到早早訓咗
DIS啲長put又入唔到

Tvix跌到post都唔見埋

諗住用本金20%
再分60注半年買

信校長

入哂tg姐
一陣就有人賣波料架啦

25000 24000 23000 22000 20000 18000 19500 ， 宜家一定訓身margin all in

成個市贏到開行了

好似唔多夠力上

最驚係俾fed bailed out左果啲公司拎舊錢去托股價
咁玩法真係會黎多次great depression

飛巴又嚟料

都係, 好地地又追

分段 每次出黎都講見底走寶

救世文

大家真係攪笑過黃子華

當初減少少息一下都升千幾點。

救市都3千點。 宜家升800

唔講以為升8萬點

2球cash x忽以為偏值到只能買一串魚旦

渣cash 由27000 輸到 19500.

對唔住巴打

我錯了

琴晚好似好多巴打話put zm

有冇腳軟

有錢齊齊搵

好軟

盤中佢仲有150當我輸

睇到個效果越黎越無料到

升市睇升

跌市睇跌

係股民日常

好似講明唔可以回購

強到咁唔敢即市put

起碼等佢磨一兩日都再上唔到先put

好似 沒力，想落咁

L巴幾時出嚟勸世

AMD 43

班電腦一升穿就狂bump錢

ZM PUT就PUT撚硬佢架喇
未敢PUT住姐

半年後去返25000

呢有沒巴打 玩沽空架？

見個個Call/ PUT

錯手down vote左

歐股大升
咁美股

成本高

不要再說了

反彈好難頂

Ba call點？

曲到圓

呢排唔好睇自己個broker app
薛丁格的貓咁 唔睇就唔存在loss

zm仲有得升

正
連燈仔燈到個zm上167蚊
今鋪真係要多謝連燈仔

昨晚put左果班人

波音有人救佢咩
做咩仲可以升到

就黎44

美國政府一定會出手啦

軍工企業一定救

呢到之前主力沽妖股同tsla
賺到本金嘅6成 (本細)
宜家沽埋zoom就收手等用本金入市

波音冇可能唔救
全世界得兩間公司造飛機，仲有幫緊美軍造緊軍火

呢個再搞笑都唔夠隔離麵仔好笑

夾到啪啪聲

真正妖股

唔好反手加call俾人夾爆

好彩昨晚冇put佢，今晚再爆升就put佢

SPCE都癡撚左

尋晚本身都想put
冷靜諗諗後覺得無謂同強勢股鬥 AND 個市唔多理智 所以無落到手
不過見大部分都係5月/8月應該都無事既

真....屌

你話牛市就話姐, 而家熊市 突然間爆邊勁撚難估, 邊個估到無啦啦星期一出招仲要係無限QE?

除非IV crush

夾到仆街呀嗚嗚嗚

SPCE都叫有技術
ZM根本無技術成份

早左放LC 不過唔洗提心吊膽

好攰 sp 多注 ，再唔跌收手

SPCE仲有個CEO升天夢

知遲早會救
只不過見好似未有消息出黎
壞消息又好似好多咁
都仲可以升到咁先問下 thankyou

沽到心很累

今日千升

snp 千升

其實跌咗7成已經好誇張，唔通真係drop to zero咩

citi group

冇事既

bail out BA換軍火

今個+2000 OK?

係wsb睇到，講得幾好

This shit is hilarious. All the shit people were talking about China when the virus first started spreading. ‘They’re lying about their numbers, they have so much more cases of the virus but there not testing people, China’s market is manipulated by the government and that’s the only reason why it’s not crashing.’ Now all the same things can be said about us only we won’t contain the virus like they did.

美帝今次真心做得好差，為左救市出埋支那d方法 唔test 報細數+控制市場

巴打有無邊隻推介PUT得過?

唔test點會一日多一萬宗

SBUX HYG HOG ULTA
下round到零售

癡撚線 美國就係咩都test先咁多

其實天下烏鴉一樣黑
唔好上咁多時事台

屌 19蚊放左隻work

比張警世圖大家睇

隻work真係好垃圾，home office股都唔升

SQ點算

put左?

真係升唔停
完了吧tvix

該升果陣唔升 而家先走黎升
早知買zm唔洗驚餐懵

淨係new York 有得test...
我住加洲依家連醫生都無得睇。。。只有電話診症
病左成個禮拜同我講除非你就死先有得test
你估下如果加州同華盛頓州有得個個test 除時一日多三萬單都似

$29 重貨

睇新聞又冇話去到意大利咁嚴重
明明個數字都開始接近

SQQQ

埋肺炎概念股最廢係work

究竟SQ要被人打錯幾多次

要玩就玩道指啦，跌市納指又跌得少過人，升市就升得特別多

All in 左 CHAU

苦主here

安心d好

我琴日係度講完 會比人話用ie架

做好兩手準備

政府淨係卦住救市 緊係想數字上細d
對trump幾失望下 見佢之前咁夠薑郁支那 點知一有起事時會咁廢

你個名

扑暈自己唔mon put

升個陣唔撚升垃圾股

唔驚我DIS PUT 27到號。。。都未驚

侵侵其實得吹水叻，做事真係麻麻，不過歐洲政府都係咁，今次係得澳門同台灣做得唔錯

巴打幾錢put
我88

Trump trump 撚到中共仆街
Phrase 1 trade deal
Trump先係識玩

咁易救到市, 就唔會有股災啦
依家玩到大到不能倒都冇用
只有疫情退卻先係唯一既解藥

雖然話啲put 17號但希望iv唔好crush得太多啦
話晒升市都係加put嘅時機

分段等如allin買call
玩spread不如naked short

香港人永遠用自己果套去代入人地
唔好睇咁多本地報紙啦

iv crush到損手爛腳

90

我唔係講股市，係講疫情，侵侵低估左肺炎嘅影響

yes,所以都驚侵侵連任唔到

啲spread

其實全世界都被中國同who 冼左獲勁
香港人經過sars 後識驚，歐美國家d人其實仲無乜意識 依家就算落order 封城都見到OK多人係街

sbux 回購同有fund buy back
再有下跌幅度都唔會有幾成

4月17號 仲有翻盤既機會咩

咁樣磨再加上得閒千升彈一彈，d 17號put都要死喎

得返3星期貨仔點樣好似之前咁暴跌

你邊個城呀？

所以佢而家會升好高 上番65都好可能
之後佢彈番會跌勁甘 自己睇位幾時入put

我都係 點好

china joe做到就

1. 如果有持貨既巴打今次係好機會散貨。
2. 個市未到底的，ALL CASH既巴打唔好心急。
3. 大注買左PUT既巴打好自為之，一早講左唔好買OPTION。

都係咁算架啦

ONE medical爆升未
雖然唔想發災難財
但比我賺少少啦
Keep American Great

l巴可唔可以幫我調整下心態

賭一次 星期四出 unemployment rate

比d定力自己
仲有咁多日

呢彈唔通上返2萬8?

意粉先慘，今次比中共害成咁，肺炎完左後意炒又要為經濟而再奶共

趁iv低咗long兩邊

頂好咪彈到22000至23000，一到23000就put鳩佢

你講出黎自己信唔信會彈上二幻八

已經包埋封城影響啦咩？

我profit買又唔係咁痛，反而我入左amd iron condor34/35 42/43諗緊點好

爸打 你終於出聲了 本來打算今晩入貨 咁繼續打機算

我對sbux 係樂觀既
迅速關堂食14日只做外賣，同ubereat 合作擴闊網絡，股東大會宣佈回購同定軍心
不過話雖如此，profit 賺到咁上下我都會放
利申55蚊有貨

有機會price in jor

年頭同你講會跌到18000一樣會比人話你痴線佬

趺咁多咩都夠啦

彈到呢d 位
入？
要入尋晚入左

跌幅50% 235

其實邊到買美股最好
想買ETF，visa呢啲
唔識點買

iron condor 好撚難計數
要玩平倉時機
介唔介意講個combo detail 黎計下

愈彈愈有力

好似早排d bad news 未講失業率

我以為你叫爸爸

點解覺得呢隻會爆升?

漲停

淡友典可以貢易放棄

逢高加put
100%本金
1000點+10%
2000點+20%
如此類推
有無得諗？

本多終勝

報復式反彈

由20000/21000開始都可以既

輸到連字都打錯埋

熊2彈

報仇式反彈

但唔知彈乜

收市仲係正數先算

尋日買左張tesla put 3月27 350行使
本身對option 唔熟 但係尋日見put同call 兩邊都輸晒係咩原因
開市走唔走好

倉底amd想返屋企就走貨

升得愈高 跌得愈勁

夾到懷疑人生

你張野渣都無啦
等打靶

iv crush
幾錢買？

13 蚊

Mar 20 -35put +34put -42call +43call
@-0.43 max loss 0.61

之前我上過trump 講果個google 網 想話報名驗下 結果廢到

即日變廢紙，幾多號到期
有d 時間值既就由鳩佢擺係度等到期啦